扔垃圾撞到隔離屋嗰個女仔

唔記得say sorry
佢會唔會嬲咗我？

屌 笑咗
笑埋右

捉佢入去同佢打個茄撚先啦

我淨係會做正經野
例如研究孔子

同佢研究bio reproduction

唔該你著返衫褲先好掉垃圾 岩岩我真係好驚

梳

下次唔會淨係着底褲出去

Hi 女學霸